瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

橙

大佬唔好殺我！！

唔瞓咪得